{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65442&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천해피리버"
    },
    "text": "洪川江が見える位置に位置するこのペンションは、家族の集まり、ピクニック、各種行事に適しています。ペンションの前で川釣りやアユ釣り、野外バーベキューも楽しむことができます。周辺には洪川江とビバルディパーク、金裕貞文学村があります。フロントには手指消毒剤が用意されており、防疫が行われます。入室は5時から可能で、退室は22時以降です。一部の客室では簡単な自炊が可能で、肉類、揚げ物類、魚類は調理できません。 最大入室人数を超えた場合、入室不可能であり、客室内では肉類、揚げ物類、魚類を調理することはできません。 保護者同伴のない未成年者の利用は不可能であり、ペンションの画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失または破損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "洪川江とビバルディパーク、金裕貞文学村があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での自炊は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では簡単な自炊が可能ですが、肉類、揚げ物類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超えた場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大入室人数を超えた場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの釣りやバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの前で川釣りやアユ釣り、野外バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 341
    }
}